觀塘藍田油塘要人！！

拆東隧

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

推呀，要求埋大手足

推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

搞掂鯉魚門道=東隧收皮

Push

真正圍魏救趙係攻埋西隧同東隧

up

目前好多車！！！

push

唔好阿，果邊有個禮頓地盤，好危險，唔好搞阿

收費亭同cam

好多建築材料

推
救poly

東西隧 咩黎架

2架水砲2架銳武大批狗響理大，咁其他區係咩情況？

藍田好多狗下

油塘深藍區

趕人出黎直接燒

推！！

玩狗屋

有冇人...

推 呢三個深藍廢老之地 大家一齊拆佢老母

黃田人呢

好

推呀

千其唔好燒狗屋

重有間黑心快餐，樓下誠哥已撤退左，無後顧之憂

油塘係咪有結界，一粒tg都未放過......

藍田而家封咗個地鐵電梯，上去超唔方便

藍到發黑

出啦出啦啊啊啊啊啊啊

西隊要人要人!

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起

睇到啲狗真係勁驚啲煙

佢地之前有無試過係自己宿舍用二噁英彈驅散？？

推俾多d人睇

二部水炮車二部裝甲車去曬Poly
而家唔開花等幾時？

唔好呀

你地當全港幾萬警力去哂poly?

藍田重狗同民安隊清緊垃圾

藍田有大量防暴軍裝同民安執緊磚

小心油塘 好多休班曱甴 藍絲廢佬

Poly其實兩邊都唔多人

春袋

收皮啦你

認真 POLY D POPO 其實好少

最多都係100-200人

阻水炮車

推！

藍田有狗，注意

快啲呀..要引走理大啲狗呀

藍田友要be water

點呀？
有人？

藍田一向多狗 手足小心

推，星期六日唔好搞交通，搞狗好似好啲

屌你班仆街出黎呀

藍田周街都係狗，聚唔到人

成個啟田都有popo

藍田朝早已經有狗啦

2銳武 2水砲會100 200狗？ 你係鏡頭睇唔到姐

得你一個咁on9
星期六日都要朝早開花

塞佢老母

去去去

千祈唔好用黎搞狗屋同狗宿
更加唔好玩火同撞爛檔樓

啟田好多警察守住條橋

有冇人知仲有一架水炮車係邊?其實呢家突襲支聯辦係咪可行

東隧冇人

屋企要人

西環可能有

鰂魚涌

，

觀超要人！

西隊都正

屌啱啱三架狗車入左行政大樓

❗️各區手足請開花支援❗️

推！

聽日罷工ready！

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

推 除咗過海隧道 其他獅隧同大老山 將隧都可以做嘢

東隧隔黎有狗宿 小心

全世界東隧啊

出啦出啦

出黎啦

東隧見

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

我叫星期六日休息喎

幫推 要開花呀！

推觀塘

Don’t

#公眾安全情報 #理大
1430 據報現場已發射實彈。

觀塘了，其他人？

東隧呢

文宣推！！

dklm 人呢

推推推

東隧應該對面海搞會易啲
油塘咁多狗竇
同埋本身個位又咁近觀塘狗屋

推 唔好呀

東隧

唔好呀～

出緊

人呀

呢幾日搭車經過藍田油塘東隧個迴旋處成日有2架狗車停係度

重狗到仆街

兩邊方向巴士站都有狗車豬車同私家車

要「強行三罷」黎明行動？爆黨鐵！

實時？

實時 綠曱甴上左橋

我上左巴士走人

重狗 經過見到

be water
重狗咪去第二度
總之出來集合左先

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

油塘要小心，油塘真係痴撚線地方黎
深藍到仆街
超多狗竇，連儂牆未試過完整
以亢起牆成堆藍屍，係真係成堆
係度打義工，有議員入去俾超多人圍屌
當中係有超大量既年青男女人聲
油塘連後生都藍過人

重狗 重狗 重狗

唔好油塘呀
唔好比高翔苑班狗放工都要食山埃呀

吐怒港大塞車

狗宿TG, 一齊嘆.
問題係777只會關心幾條大動脈聽日暢順,唔會理D狗嘅死活或痕癢問題.

H

所以解理大之圍,都係入夜前同佢塞晒幾條大動脈.
咁就化咗佢搞理大嘅計劃.

Apm開始多人

幫手推上熱門!!!![/s]突發!!!!緊急請廣傳!!!!仲入POLY?中聯辦政總要人!!!!

藍田全日都重狗到爆
唔好累手足呀

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

黃大仙個時放好多英國貨
大陸貨好似無 但都帶哂返去嫁喇

出嚟啦

太遲藍田好重狗

藍田點 係咪開

藍田幾日前已重狗
全日都有EU車守

因為上個禮拜玩得太激

好彩示威者唔夠醒目

其實東隧九龍入口太闊
港島先有可能封

實時，早幾日都有幾架狗車泊依個位，今日竟然冇
[img]

封鯉魚門道將軍澳道已經搞掂 唔洗喺收費廣場封

東睡是我返工必經之路！求大家切底d！

五邑司徒浩中學通去匯景花園嗰條橋
直頭係東隧命脈。
其實好多人都唔知道
大家千祈唔好去搞

基本上嗰條橋可以整停成個東隧迴旋處

大家千祈唔好咁做，珍惜香港

藍田被重點招呼

東隧好多水馬

黎

係

1759 求先經過迴旋處東隧入口有popo 小巴

拉
我仲未返到屋企唔好撚搞

有重狗 小心！

咁落kt la

集合點邊鼠

推吖 唔幫手就係變相做咗殺人政權嘅幫兇

觀塘好多狗車沖緊去牛頭角方向

點扑？ 有段距離啵

東隧有兩架EU 長擺迴旋處 入面有廿隻狗

!危急!
我p牌，你開po，叫愛丁堡啲去開花救人！

出黎呀！！

死曬3隧 + 鐵， 會點

有冇油塘友出嚟啊

藍田有冇射過tg?好似有味

射過啦 胡椒球槍都出埋

冇人。

我講今晚wo

小心手足，有狗車系馬會對出位置

基孝位出左tg 黑狗發癲中

畜牲集中地黎

油塘藍到發黑
周圍都係狗
而且個地形困住好難走